<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Sterna blog</title><link href="http://blog.sterna.ch/" rel="alternate"></link><link href="http://feeds.blog.sterna.ch/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>http://blog.sterna.ch/</id><updated>2016-12-20T00:00:00+01:00</updated><entry><title>Nouvelle version et impression de bulletins de versements</title><link href="http://blog.sterna.ch/nouvelle-version-et-impression-de-bulletins-de-versements.html" rel="alternate"></link><published>2016-12-20T00:00:00+01:00</published><author><name>Thierry Ducrest</name></author><id>tag:blog.sterna.ch,2016-12-20:nouvelle-version-et-impression-de-bulletins-de-versements.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Une des particularités de la construction et de l'évolution de &lt;a href="https://www.sterna.ch"&gt;Sterna&lt;/a&gt; est que nous avons fait au mieux pour que la mise en ligne d'une nouvelle version soit aussi simple que le clic sur un bouton (ou presque). Pour nous concentrer sur l'évolution de l'application et ses fonctionnalités.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cette nouvelle version de décembre 2016 contient une amélioration sensible de l'interface surtout pour la partie édition de facture.
Mais la vrai nouveauté, c'est la possibilité d'imprimer des bulletins de versements avec police de caractère OCRB et un alignement des champs correct. Nous avons amené notre premier bulletin orange à une office de poste et il a été accepté. Hourra !
Ces fameux bulletins de versements suisses sont un des déclencheurs du projet, en ayant vu dans les entreprises les monstres de complication nécessaire pour la gestion de la facturation.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Alors si vous avez des besoins dans l'impression de bulletins de versements oranges ou rouges, &lt;a href="https://www.sterna.ch/test"&gt;venez tester&lt;/a&gt;, et faites nous part de vos impressions ou besoins dans la gestion de vos factures.&lt;/p&gt;</summary><category term="Sterna"></category><category term="Info"></category></entry><entry><title>Version beta en ligne, hourra !</title><link href="http://blog.sterna.ch/version-beta-en-ligne-hourra.html" rel="alternate"></link><published>2016-10-28T00:00:00+02:00</published><author><name>Thierry Ducrest</name></author><id>tag:blog.sterna.ch,2016-10-28:version-beta-en-ligne-hourra.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Aujourd'hui et après des mois de dure labeur, nous avous le plaisir de mettre en ligne la première version beta de &lt;a href="https://www.sterna.ch"&gt;Sterna&lt;/a&gt;. Une application qui veut simplifier la création et la gestion des factures pour les PME et les indépendants Suisse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Une version beta est une version de test et pour qu'un test se fasse dans de bonnes conditions il faut des...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;testeurs !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hé oui, alors &lt;a href="https://www.sterna.ch/test"&gt;venez tester&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Venez essayer de créer des factures, gérer des positions, imprimer des factures et les sauvegarder en format pdf. Ou alors peut-être créer des clients les modifier puis les supprimer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Venez clicker, on a besoin de vous pour tester notre application de facturation.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Et si ensuite vous voulez partager votre expérience de testeur avec nous, bonne ou mauvaise; ou alors discuter de vos besoins dans le domaine du back-office et de la facturation. Vous pouvez nous contacter à l'adresse de courrier électronique suivante : contact [arobase] sterna.ch&lt;/p&gt;</summary><category term="Sterna"></category><category term="Info"></category></entry></feed>